究竟有無邊隊想買數據王C朗?

根本一隊都無

marketing 球玉唔踢皇馬根本無隊會要

哦